男人無車無樓收入低根本無資格結婚

同 所有女人都係雞 依個概念完全係對應

所以除非女人認係自己雞,否則唔好學人諸多要求

港女：為何我們都喜歡條件好的人？

不用不好意思承認，
自己喜歡「成功人士」，
我們的身體就是這麼勢利。

但連登仔唔贊同第二句贊同第一句

雞唔雞，
俾唔到安穩的生活人，憑咩去追求人？
而家的香港女仔，8成以上都係俾佢屋企寵出黎。
唔好話煮飯，碗都未識洗。

利申預咗單身